出黎做野之後，點先可以識到正常又單身嘅男仔？（5）

找翻上次個數

第一

等咗幾耐

F5都整壞左幾個

仲以為你地唔開添

新PO留名

等緊癡線
又話要開

留名
聽晚又去買野飲 唔該你有返工

gogogo

應該要捕足7日

你咁飲法好傷身

上次佢無返工

留名叫春

日日比錢時都比一張有你電話號碼既紙佢算吧啦

熱野+淨茶 同會塞比其他人飲

咁飲法小心飲到有石

遲下連登就可能有個po係 日日有個痴線女人無啦啦俾電話我 點算

請我飲ok？

杞人憂天

咁快又新post

一星期最多四日 忙既應該唔得 之後應該連飲都唔會飲 拎去派街坊

去多一個禮拜好比電話佢啦

我遲左

順路既話 ok嫁

咁刺激

仲有個半月就xmas 唔快架啦

又一個POST都未有絲打想識小妹

絲定紅巴？

琴晚仲話新po又你開。辦事不力tim

擺低tg就有人搵

上次等極你都唔開

媽好亂呀

咪係，打鐵趁熱

求做朋友 幫你飲

最多今個月前 諗起已經手震

求做朋友 隔離食花生

比張紙ja,到時表白點算

花生好食

唔通係你地

咁快已經推到5

應該會口都震埋

找翻數啦

我都想有人認識我

咁快開到（5）

呢個太高要求啦
有機會比我有得識人已經好夠

咁有冇做過咩先

網上招友試過
ocamp玩過十幾個
hall住左一年
教會返過
義工成日做
語言班上過

絕望既黑

咁都識唔到人??

真的Respect

ocamp十幾個都無

依家先返屋企

OT？

跑個步姐~ 番到黎咁就變第5個post

再推前少少中學時間
聯校ball去過, halloween玩過, drama班上過仲公演埋
運動日日做自問外表都係運動既正常膚色, 身型
點解我冇機會

我都想知點解

我都想試吓俾人認識

會唔會太高質，d 女怕羞

我要求好低
會愛我就可以

爸打，男ge 岩唔岩

男真係接受唔到

人地可能見到你咁active驚左

係咪以為你有女朋友啦

你琴日都好似有跑？

咁都好誇張

義工成日做應該識到好多人-0- 你做咩義工?

太過陽光，不能直視

係咪覺得轉gay有轉機

都過去曬啦
宜家返工狗咩都冇了

連登係全港最大ge 同性戀者論壇

寵物節義工
返part time都有
人地team 全20歲左右
我team 除左我全部50up

冇呀~ 唔係我黎
依家隔2-3日盲跑一次 目標減到45 KG

慘呀

你幾大呀

24了

好健康。我都收得夜

盲跑姐係點？
45算係我目標，bmi 18

part time 嗰陣19

咁你主動D去隔離team R下水吹嘛~

應該真係唔好彩

分team 做
training 又係
冇機會

寵物義工係咪好多囡囡
有就

隔離team唔熟嘅話可以認識下

又係好多呀媽去
不過好多貓貓狗狗就真

咩係盲跑？
即係唔控制速度，隨意咁跑？

就跑* 成日打錯呢隻字......
不過有時跑跑下覺得勊會合埋對眼跑
因為我太矮.....其實減到43 都係正常range

其實帶住去識女仔既心態做呢啲活動(hall打落既)
係咪有少少本末倒置咗

識人只係副目標
但只有主目標達成

運動型囡囡

45
好瘦架啵 我50都好瘦

你去邊度搵貓狗義工做?
我之前問過一間佢唔睬我

其實打錯字.....
不過有時會跑慢D,跑跑下又變快, 過一陣又慢, 交替變換.
務求成功減肥

45太瘦 不了

我都去過。係好多女仔
識過個女仔 只貓好好抱

痴撚線 異性絕緣體過我

人矮冇計, 仲要大骨架

係跟平時做開義工既auntie去 最記得有做過會展既

45 可以抱起

求教學ching

抱貓不抱女

個個都話我肥 明明我以前成條竹咁

抱起做咩

好吸引啊

貓先正
成日嗲我

我都係抱住佢只貓。佢幫我影相 再whatsapp 比返我咁

大骨架

你體脂率幾多?

高招Chow牌

未夠20
19.5左右

佢只貓好正架 好乖 任抱
唔似我只貓 唔比人抱

你幾高？
我唔記得咗

你去GYM RM 大把 去下公園都好多後生跑步~
見過一個外國靚仔跑步 可惜只見到2 3 次.....

點搵到啲義工

貓係痴其他人
你只係鏟屎既

Ching 好醒 咁就拎到電話

19.5 好似多左少少
定你搞錯bmi
19.5 體脂好肥

我減到肥好似因爲均速
我自己唔均速小腿會粗

要問返
佢做開好似有組織 / 識人

bmi 黎
體脂好似唔夠10

咁樣邊到肥 ..........
點解D人會話你肥....

冇乜人話我肥
但我好重

我係尖房跑步或者舉鐵果陣，如果有女仔行埋黎，我會走開，驚毒親人

因為我高
一脹個人睇落大份左

我得153CM
成日比人話我矮.....

153
女就正啦

女仔廿頭已經算算

禾仔

★ 如何判定體脂肪率是否標準

在臺灣，根據行政院國民健康局研究，訂定國人的體脂肪率標準值如下：

30 歲以下男性 ≧ 20％、女性 ≧ 25％，30 歲以上男性 ≧ 25％、女性 ≧ 30％，即為肥胖。

你仲未計佢係唔係肌肉型要練大隻-0-

我未肥過

女仔嚟計
男仔應該中意？

俾你見到我添

agger

你多D拉筋, 小腿冇咁易會顯粗

等我研究下先

我都係wo絲打
成日比人話矮x2

鍾意
利申:矮仔

我天生粗
有拉得好多
以前跳開舞一字碼都好輕鬆嘅時候
小腿已經粗

我比人話哈比人

你個名

矮妹先正

如果你係肌肉型, 想減肥, 咁可以做好多帶氧運動黎消耗肌肉~
不過最好就唔好啦~

一D都唔好, 冇長腿

我EX成日話我矮, 腳又唔長....
仲成日拎我同D女黎比較

我得14x

但我矮得殷又大份 ........
矮冬瓜

有幾高。 呢家d 女仔會話 airdrop 過相比你架

唔識野

細粒只可以走可愛路線 想成熟d都唔得

咁你要多D去按摩肌肉, 唔好睇落一舊舊~

人比人 比死人
有時唔明兩個人一齊 點解將對方同其他人比
但又唔拎對方好既野黎同其他人比

14X ? 體重?

雖然我ex 17x 有腳

大大份既可愛細粒女仔
單係大大份就已經

咁先正

佢話有比較先會有進步 但明明好多野比黎冇意思....

肥有得減係增高好難

落街食個飯又一個post

所以我寧願自己再高D
BTW 天生肥底好難減...

高既女仔都正

拍得拖仲嫌三嫌四
其實話人嗰個係話緊自己on9

身高點進 駁骨下話

點解唔好？

佢話做人就係要有要求

咁佢有無拎自己同人比先?
唔得雙重標準架麻

15X- 165
166 - 176

我ex186
我160
少少辛苦

算係掛。有副業

170以上有壓力
160或以下差唔多

其實減肥最work 真係慢跑
做尖係會有線條，但過火左就會變橫

叫佢睇下自己咩料先嫌人呢樣嗰樣啦

以前都鍾意過一個高我3cm既女仔
最後佢接受唔到男仔矮過佢追唔到

有女就

我全都要

邊到識到啲咁高嘅男仔
識親都差唔多高

170以上都冇壓力既
只要接受到男仔矮過自己就得

你啱

絲打幾高
我識個fd 19x洗唔洗介紹你

呢度有

我去尖跑之嘛
手臂肥舉下2磅啞鈴
同埋做yoga

中同嚟

168
19x

UM...點講呢....因為肌肉可以令一個人既身陳代謝比較高...唔知咁樣講岩唔岩. 不過多肌肉可以幫你每日所消耗既熱量增加, 同埋你做既野應該都需要多肌肉去support?

燈柱黎架wo

又一對

我都有左右腳

fd not me ok?

係
又瘦又高

佢話佢有WO....就淨係比較人工, 冇其他... 所以佢基本年年轉工年年加人工

上身肥下身瘦
腳粗會比人嫌三嫌四

我唔會追高過自己既女
so far係街都沒乜其實 (176)

咁高仲要瘦

上身肥

其實一直唔明點解女仔覺得高既就有安全感

我會追
但so far冇成功過
成日係街見到都好羨慕

所有女都係一開波已經滿分
中多d野只係bouns

咁高要求架

做HIIT 呢D會仲work, 不過.....體能唔好既人就最好唔好做....
有D人做到入院

我都想識d 矮過我既女仔

真係無解
Ex同我一樣高 感覺好似同朋友出緊街咁

巴打幾高

瘦唔係重點，重點係佢瘦之餘又19x

185

竹

公斤?

咁好多女仔都想比個男仔一擁入懷既
唔通dup低頭咀好好玩咩
雖然我都想試下要gut腳打車輪既滋味

嫌三嫌四既人咪要啦~~~
係唔係都可以講一餐

點解我遇唔到d高既男仔呢

我個名有咩特別

死啦我今朝講想識果個女仔 今朝搭車果時望到佢好似同我一樣高 分分鐘可能高過我

之前學堂玩過 諗返起都覺得好爽

咁佢唔係真係好瘦
只係19x拉長左先覺得瘦o者
19x又唔瘦既話好大份架wor

可能人地唔介意呢

晚晚瞓前拉下筋可能幫到少少手

你搞笑？

唔知點解你講出黎
我諗到既畫面係兩個男人

著厚底好過啦

2x歲乜發育都過哂啦

我屋企人可以日做2個鐘, 痴左線
肥仔都變到顯哂腹肌

我鍾意既係女人ok？

調轉咗上下

又冇咩需要住 始終同佢野都冇講過

佢可能睇錯咗哈比哈比/卡比卡比?

幫到少少㗎真係少少
利申 成功例子

心口肥

好想識過高既女仔做女朋友

+1
但高既女仔想搵更高既男仔

以前著高鞋+ex摀低先kiss到

因為可以比男仔完全攬住

比卡係寵物小精靈, 當然矮

我以為你既瘦係骨杉杉

個音有啲似

你地咁多要求嫁
我想識個女朋友就夠

朝早同夜晚都可以差少少
因為地心吸力壓左成日

應該係話高同矮既女仔 都鍾意高既男仔

最近拉筯+練背
冇咗寒背望落高咗

唔係呀,真fd叫我做哈比人

背厚
減肥減咗心口先

矮撚冇資格戀愛

真185

無寒背企返直望落都醒神啲

同你一樣背厚 .....大大份就係我

之前有個fd 165
女朋友接近米7

即時唱返首跌落凡間的天使先

周街都係矮過你既女仔啦屌你

我識個女仔17X
佢男朋友矮佢成個頭

我很矮但我很溫柔

我很高但我很丑

識唔到呀屌你

你會唔會望唔到人呀

#metoo

我一眼關7

屌出街見條條女都拖仔呀

做野時候 又要避諱, 因為會影響工作表現

對153既我而言, 覺得若男友有170 都已經好足夠

咁你應該話想識女仔
唔係想識矮過你既女仔

男人矮真係好慘

170排隊區

佢向大家洒鹽

連153都要170
睇黎我都係去幼稚園搵女朋友好了

食屎啦你.jpg

岩岩達標

179

170都可能太高

唉......

邊個頭

太高喇走啦你

same

舌

你覺得呢~~~~

就黎？
唔係應該已經放到？

其實我又覺得唔係咁慘既

慘得過窮同醜

緊係膝頭啦

個個都咁高真係好

睇下你想自己個高度去到男方邊度

我ex152我都就咁放到wor

175+1

出左黎做野 係連登識左女朋友

你地年齡太細 我要搵個大我at least 3-4年
不過唔係依家

恭喜曬

我有齊哂
所以我覺得我好犀利 可以堅持到而家
即時唱返首鋼鐵是怎樣煉成的先

點識?

高未又係溝唔到女

會唔會係你唔止170?

我相信我應該大你3~4年

真係? 透過一大班人咁識?

how!
求故仔聽

係傾計post識 唔記得點拎到tg
約左出黎, 出多幾次冇耐就

你再主動D就溝到架啦

拍左幾耐?

你幾大

179 ge 大力蛙，有無興趣考慮下

恭喜

傾計post 日傾夜傾
拎左tg之後

IT狗
放棄

應該唔會
反而我覺得自己可能冇170

就黎2年了

+1

好幸福呀

係咪又match 得

27就28了

IT好多好仔

提子
恭喜

IT狗都識到女朋友架

非gay

我冇呀

冇話gay啦

都係圈子問題吧

好葡萄

係咪正常樣㗎

縱到有公主病 不過受得起

好sweet

香港有成七百萬人，點解搵個人拍拖都好似咁難

我就係成功例子 雖然冇人估過我做IT

點先叫正常樣

應該個人純品啲

唔係 唔想拍拖住

呢隻係蚊香蛙黎架
大力蛙係無咁肥嘟嘟無咁可愛嗰隻

講下笑ja,勿認真
我ge 樣呀..見仁見智囉
靚仔一定稱唔上
想睇咪tg

因為真愛未出世

假 女朋友一開始叫我player

170....

問下你信任嘅朋友

????????

因為八二定律既關係
2成勁男擁8成女
8成剩男分2成女

170我唔ok 乜原來我真係咁高要求

對絲打既意見表示認同

做咩佢會咁講

要搵個170既通街都係啦
唔難搵

支持 主動放出黎
有誠意自然會搵你

我表示同意

我未有意去專登識男仔

見tg post 留tg既98%係巴 2%係絲

痴線 推到5都出埋黎

樣唔似
口花
似玩玩下

所以IT狗唔一定純

有咩出奇
25歲單身400個post都黎緊

第二pair hehe誕生

有緣份既唔洗專登識都會自自然然有

有冇諗過係打情罵俏
好閃呀

但唔可以係瘦過我 最好有肉地,品德好, 唔會大眾暖爐 etc....

你試過去搵絲打傾?

唔係啦
利申宜家所有時間用嚟減肥先

有女邊個想做大眾暖爐

一定唔係 事後問過佢真心覺得我player

表示10分認同

冇
睇到個post諗緊留tg係咪真係有用

要做player先有女

我EX

慘

揀個冇朋友咪得
成個世界圍住你

新人LM

真

岩呀，如果拍埋拖，我連尖都做唔到ga啦

點解要咁極端 冇朋友唔太好

咁你都可以拉女朋友一齊去做~

極危險，首先你會比班仔用不滿眼神望你
望我唔緊要，望我女朋友我會好嬲

用職業去分個人純唔純撞牆機會大
由其係自稱專一個堆
真正專一個種係有條件花分而專一
而唔係冇條件花分被迫「專一」

首先
班仔會姦左你
之後會放走你女朋友

又要講gym房基佬故事

點先可以迫到自己有動力做尖

人生唔係得愛情 有愛情 友情 親情

窮矮肥柒毒是但中幾樣已經唔洗講識女仲講咩花心
利申窮肥柒毒

係咪上次踎低嗰次

比班仔用不滿眼神望你 會架咩....我FD同佢男友去又唔見過咁......

望我女朋友我會好嬲 咁你簡個普通樣既就冇問題

做開就停唔到

講得好岩

太多，不能盡錄

去好多女既GYM RM

而家陪ex晚晚跑步 而家

你185點樣肥?

邊到邊到 成11點

你做過咩似player

想學野

講黎聽下 未聽過~
只聽過有男仔係GYM房溝女女

*以前陪ex會晚晚跑步

我最低要求係170

陪ex

分手後做番朋友?

窮咪上進d, 冇人叫你依刻十萬一個月但起碼比到人睇你唔係渾渾噩噩過一世

矮幫你唔到

肥咪減, 付出過幾多呀？日日食炸脾又怪天生肥？

樣真係好主觀

毒？點先為毒？冇朋友叫毒定個人生活毒. 搵下自去己興趣啦

要記住你改變唔係為左溝女, 裝備好自己就算有冇女朋友都一定吸引過日日話自己肥矮毒窮先

好似話大角咀康民相對黎講多女D

打錯哂

絲打你幾高

口花

得閒放負鳩up 溝唔到女係咁

達標

巴打, 你係唔係以前係player?

而家周街波鞋都吋幾兩吋底厚，個個都170啦

佢定我

日本是旦執對nike都5cm 厚

156

一除鞋嚇走哂D女

佢~ 有女個一位

er....我覺得唔係
我冇玩過愛情
但的確講野有時令人誤會
利申宜加只對女朋友

我太認真

喂你尋日拎左其他人TG架喇

對象太高會似湊女

真係唔係架...

細細粒

唔係丫
睇完幾勵志
好想比個廢青fd睇

咪就係

想拎多幾個?

未去過，d器材係咪齊d?

拍埋去17x嗰啲啱啱好

裝睡的人叫不醒 要醒自自然然會醒

咁我未做physical果陣有報過私場，貪佢人少
有次做，見到成個場得幾丁友，去角落頭部推胸機度推胸，無耐有個大隻呀差，著住件岩岩好遮lin頭背衫，係我隔離部機一路做，一路大叫oh! Yeah! 我怕左佢，行去第2邊做 。無耐佢又過黎我隔離一路做一路oh! Yeah!
怕左佢，我入更衣室換衫走人。之後佢又跟入黎，果下我即刻急急腳走佬

我都認真講
grad前已經定左27歲前出國
宜家做緊相關既工拎緊工作經驗
唔經WH apply外國工
可以就唔再返黎
得閒有fd一齊睇戲講戲
打波
黎緊會寫小說將自己d白日夢野拎出黎爽下

156再踩對兩三吋嘅出街fit哂啦

比我比我

都話比人叫哈比人

都應該算係~~~~
你可以上康民睇下, 佢有寫有咩機玩

到心口位?

我都廢青黎

我達標 飛雲

計埋鞋真係好難唔夠

有目標就衝 如果將來有機會為依一刻唔做而後悔我會建築你放棄一切去追夢
冇人話一定要成功架 巴打加油

問完了

我: 佢:
我:點先叫正常樣
佢:唔知呀 但一定唔係你咁既樣先囉

夜晚依度仲熱鬧

哈哈哈哈哈哈哈
佢都好open wo~ 你下次去個時佢都仲oh yeah 你?

27歲仲係做炒散食屋企

我人如其名
衰毒

好多女仔都話自己要求唔高
但其實好高

你應該整個合集
好精彩

如果廢青係目標咁咪達成左

咁你識左女朋友既話咪變左要long D.....
去外國想做咩工?

都係個頭頂到佢下巴咁上下

咁仔都係一樣啦
話最緊要性格好
但咪又係睇樣行先

問心, 你會唔會揀佢

你自己幾高

想問吓咩野條件叫做正常

係呀同佢傾得幾好

唉. 我失緊業添啦 ....

巴打定左去邊個國家未?

基情

恭喜巴打

正常呀，唔通想同個拖出來會失禮自己嘅人一齊咩

例如呢? 自問對內在要求好高.

依家唔係叫失業嫁
係叫自由工作者

我都覺，之前玩howsyourdate，約左個女仔出黎，見完面即刻冷淡晒 諗住認識下先姐，都未諗其他
利申：普通樣，佢都係普通樣

點解要針對我

我都想知

可能佢覺得你係水平以下而佢自己係超班個隻

有好消息既話通知下, 為你地庛到高興

內在即係乜

本身傾得好好地？
可能出到黎大家相處feel到唔夾？

原來連登咁多絲打咁渴

如果你有freelance job 比我接, 我就真係係啦

無啦啦出黎會唔會好odd

除非你好肥既JE
如果唔係無咩大難度

但成日係街，會見到d柒頭拖住靚女

邊有針對你 catgirl都有人覺得同佢一齊唔失禮

我會睇個人有冇常識

可能係唔岩feel姐, 有時唔關普通樣既事.
有D人會中意爸爸型, 有D人會中意運動型咁樣~

我覺得約出來果過傾傾下人間蒸化
會堅sad

執執佢

咁你做開乜野freelance先

唔會
佢都知我唔會
所以宜家好曖昧

性格, 待人接物既態度, 會唔會好自私, 好大男人主義又自大, 唔理人感受之類~~~

gel個頭配過副眼鏡洗個面已經夠由抗拒變成唔厭惡

其實有更多柒頭只可以左手拖右手
不過佢地無出街, 你無見到姐

佢正式嚟講失業幾年

我唔夠
不過有幾他野叻過其他人

成功

正正常常咁傾囉 唔好講到拍拖定追求咁遠，做個朋友傾下計姐，可能佢比較實際掛，唔岩就唔想浪費時間

仲要用catgirl黎同我比

普通朋友傾下計姐暫時都係

我矮嘛~ 又大骨架......一肥睇落咪好大份

做DATA
老美澳洲日本都得

傾傾下先出黎，但的確我係少d話題 唔夠風趣

常識好易姐

諗起之前有絲打因爲男朋友冇常識想分手

變啲自信自己，catgirl都可以走去上鏡拍片，你唔係覺得自己差過佢嘛

其實都係grad左無奈....讀interior design...
skill 既話識ai photoshop autocad sketch up + vray 個D

想攬

common sense is not so common

成餐飯冇野講既都幾odd
有時話題傾傾下就有 唔洗特登諗

我又同意呀
的確又係好多男都話自己要求唔高睇性格
但有興趣既都係偏向靚女既

咪係，仲要都未諗過發展 未諗咁遠

咁做咩仲要曖昧 ....一係你鼓勵下佢

呢個真

點執

agger 有d人真係可以乜都唔知
唔留意身邊同世界發生咩事

呢d好易姐

對自己有自信係好事 我個FD個BF 雖然得167 左右, 但都好好仔~
佢D FD 都同佢差5多高但都就黎結婚

改善下D皮膚
唔好咁油
再GEL下頭

幾年真係有d難搞
個性格會古古地怪

我成日都係咁既情況
慣了

慣性
鼓勵到jobsdb link都比埋佢
佢都係唔睇

我同佢兩個世界

我都有睇果個post
有時心諗有冇人係冇常識到咁誇張

我鐘意你加"暫時"依兩個字

可能佢太目標為本

咁心目中係邊個國家
有無心水

其實好少事....唔識肯學就得~
咁樣就分手好兒戲

佢性格又冇乜野
有不定時part time反下喎

咁又唔會無野講既

做人要on9 d先得
咁先有話題

弟弟唔岩我

咁既話題都開到5 真心勁

心儀既公司喺美國LA
係好難
backup係日本同澳洲

上面講咗 男仔肯拎小小心機出來大執一獲成效一定好顯著又唔洗好似女仔咁keep住課金落去啲化妝品到

其實正正常常已經ok，唔駛靚女

我有個ex
18歲人食譚仔唔識攞位
後來拍耐咗先知有錢仔所以好離地

一開波唔係睇樣，唔通睇學歷 其實男女都一樣

點解既？

對某D人黎講好難.....
講就好容易~ 做就...

啱呀
護膚化妝品每月千千聲

catgirl我知係佢係好自信好有信心
但佢個問題就係太有自信心

所以我做唔到佢依個位置

再攸下運動, 學番樣氹女仔既skill

香港失業率其實幾低下

男人護膚都好撚貴，好彩我唔化妝咋

啱呀
我都睇樣
只係太靚仔唔揀
個樣見到會duk眼duk鼻都唔揀

可能我好彩，我識d人都幾正常

室內設計唔係好吃香咩依家
我見依家好多人都會搵室內設計執執間屋咁

可能人地覺得同我冇乜共同話題
通常都係我拋磚佢應咁
試過好多個都係咁
一係人地就好多人覆唔得閒理個冇乜興趣既

總結失敗原因:引起唔到異性既興趣

佢係唔係有過D咩陰影咁?
你可以再做絕D幫佢寄埋CV, 逼佢去見工

你比人sale咗做facial？

個個都係咁講

我25啦

yo back 太多追唔切了

個d男仔要求唔高, 只係兩樣野
第一要靚
第二要身材好

都係多D呢班巴絲咁熱情支持 傾得幾開心

唔想做到呢個地步
性格唔中意咄咄逼人

catgirl呢個例子係極端咗啲
好多嘢柒吓柒吓就識㗎啦，以前玩Pokemon唔識用閃光都過到黑暗山窿啦

唔好做日本.....日本太高壓...

合眼緣呢樣野真係好睇人
我就話最緊要相處落大家舒服

咪係囉
呃人㗎

咁你要睇多啲唔同野先可以開多啲話題

其實好難, 一個成年人無常識
你叫佢點樣可以用短時間之內學翻佢無左個20年常識呢

吹水post

大家圍下爐
幾warm

我唔信架

你拋啲咩磚出去先，吓吓齋同佢講啲你有興趣嘅嘢好難有反應㗎喎

我諗如果係講生活既, AUS應該係最好選擇

哈~ 咁你又怪唔落既.....之前有個post講男朋友係番到屋企變廢人, 咩野都係佢個工人做, 連底底都比工人洗,女朋友覺得好唔滿意.

日本都可以做外資唔一定日資
btw我仲有時間
所以keep住research
反正有親戚有居留權又返緊日本公司可以問下佢

咩原因
有種人性格係
逼其實係冇咩用

所以先會咁多女仔打扮

我唔用護膚化妝品呢D
面膜半年都唔知有冇一次

facial就無，但洗面補濕爽膚控油磨砂都要掛

通常係戲
同音樂
再唔係就影相同睇書
已經將平時d打機呀動畫漫畫暫時收埋

開頭由1睇睇下 無諗過咁快就開到5

其實無咩重點, 可以唔使追

利申 : 我都無追

咁大個人搵工都要人幫，interview 都要陪埋

冇怪佢
拍拖嗰時覺得佢咁好cute
佢仲慢慢進步
我好開心㗎

如果經濟好個時就係......但依家香港越黎越差

其實我未玩過pokemon
我細個唔係睇佢既

我覺得就算我踢都踢唔郁

呢個真
舊公司澳洲分部d人成日都搵唔到佢地
我估去曬chill
不過陽光海灘

絲打皮膚應該好好
天生麗質

有時可能係對方問題呢~ 你腸下呢度都好多巴絲同你一齊傾到計

ok 同你互射
利申非gay

但有錢個班都仲係好有錢
btw, 大陸市場諗唔諗得過?

你都做得幾足
佩服

sun and bitch

我想搵個比我成熟既人.....我太唔成熟啦 太唔生性

大佬明就得啦唔好喺度執著啲例子

追唔切post

你要誘導佢，搵到工就考慮做佢女朋友啦

先射為敬

可能聽朝1001左

唉. 玩哂

咁嗰d case都係兩三年前發生
我個人都改變左好多既

所以我唔會做到呢個地步
覺得佢有時係真心想陪下我
但應該唔會做到嗰個份上

都係是旦搵d野鳩下姐
好啦好啦, 唔執著啦

都岩既.... 但佢屋企人都比佢唔搵正職?

我都係

搵到工就做佢女友
使唔使過試用期就同佢打車輪?

同平反六四一樣
都係口號黎既姐
真係做到咩

拖下手仔先

好難好一概而論咁講
就算打機會動漫都唔會有問題，可以擴闊佢嘅視野可能佢都有興趣
好多時唔係個idea嘅問題係execution出咗事

有叫佢㗎

咁幾時可以打車輪

佢可能都唔想拍呢
拍拖洗錢

咁真係呀嗎

另一半點解要義務湊大你 藉口！

咁我射你先

其實呢D都可以講到好多呀 你可以以人地興趣入手去傾下

睇心情

應該係話，香港女仔普遍都幾好，肯化下妝已經幾掂

下次再試

自從拍左拖+讀書就唔係了

你係唔係戲就講舒特拉的名單
音樂就講第四交響曲
睇書就講百年孤寂 個d呀?

原來係咁
可唔可以講來聽下

可以拍拖洗你錢嫁

可以洗女人錢
介唔介意我重新介紹自己

咁都要睇公司接唔接job, 屋企人極反對我搵要番下內地既job.....所以都好多apply唔落.

啱呀
回不去了

我反而想知相反
屌你做野果到最後生都大我6年

互射幾多連發

記得你都有化

咁你搵工俾我啦
我放低個一蚊先

笑左
如果第一次見面傾計講呢d 真係全程都 咁既樣
除非個女仔真係呢type人左

我包唔起佢

點為之正常!!講!!

少少囉，對人尊重黎

我放低左個一蚊啦
你排第二條隊啦

AA ok
養仔，不了

咁嚮屋企等下又搵下啦
應該會搵到既
雖然唔知幾時

希望啦

You are out of waiting list

的確係咁

唔會失禮身邊嗰個

㗎妹啲語氣

真係依type人就唔係約你出街
係約你去圖書館啦

......咁2個人點都要有個相對成熟.....同埋成熟既男人好吸引

自問都唔會失禮人,咁點解識唔到人

Wa ta shi 青蛙哥des

聽one ok rock maroon 5
戲又睇鬼片,科幻片,動作片
書睇a dog's purpose a street cat named bob
係咪好偏

真心會想比人lead住
另一半叻過自己咁我就可以撒嬌

我我我
我出名易養
3個m記1號餐加大加多杯朱古力新地走花生就夠

12點訓先
希望訓醒唔洗新post見

約你去聽演奏會

青蛙 o ji san

1個big mac 餐加大已經夠養我

直接判我輸
有無得去睪等法丸上訴呀?

一定呢個時間就倍空虛

第一行
我都有聽
完全感覺dreamer開始
轉pop之後冇

agger 目標係想同另一半一齊既時候係唔洗用腦
係咪太誇張

肥

好邪惡

比好多人都話我內在好好

一蚊跟機out咗喇

聽帝女花
睇京劇
書睇龍虎豹
咁先算係偏

我明你嘅意思
姐係唔使太用神
相處舒服

咁成個演奏會都會係廁所位同訓覺位

曾經我都係呢種人

都話我外號
冤崩爛臭 食極唔夠

雞翼餐加big mac

由你話食m記嗰刻開始

咁加多5毛囉

聽one ok rock點輸啊

咁你睇下你地本身幾叻先，有d本身已經好勁律師，醫生，或者護士，差唔多年紀既男仔，好難叻過或者人工高過呢d

食落咁多野咩
平時食完個包都唔會食得晒d薯條

人地聽avril lavigne

你係靚女定係柒頭

幼稚時幼稚 成熟時成熟

又到12點
各位巴絲早抖啦

我食pizza一人食一大批加雞翼, 可樂

你點表達出來先，淨係話我有聽maroon5呀你有無聽呀？

x2夠鐘要訓覺
聽朝繼續返工

近排XXXXX上左wor有冇去睇呀? / 睇開咩戲呀?

即loop佢新歌補返
im too young to fail asleep

x3
無啦啦生眼挑針
早啲訓先

45都話自己肥
叫真正肥既人情何以堪

咁又難啲接落去喎

sorry for 1999

好耐以前有個話鍾意睇fashion show,我即答話我都會, 可以睇下點著衫好睇(吹水), 佢仲要幫我兜返話好難carry
宜家諗起都覺得柒到飛天
btw嗰個女仔鍾意左9年
最後冇結果

所以冇再上網召友了

其實搵到份做lighting, 不過一入行就比較難走番出黎, 係香港行頭太窄.所以reject左.
有一份係10月尾比左offer我, 但要12 號先有得番, 但之後又話可能又再遲少少 (我諗有關呢排經濟唔好, 小型炒人潮)......................

其實你幾大?

其實我一直都覺得香港好多女仔都好靚
至少我出街總會見到有靚女

香港係唔少靚女
唔化妝都好靚
好多style都有

咁你地有冇走去識人

我當然係嗰個柒頭

恰著左一訓醒又大半個post

冇
有仔就唔好搞人

有得拖靚女我唔介意做柒頭

不過依個時間搵到既多數係西工
過年前都有人走, 又請人既
可想而知會有幾咁差幾咁西

24...... 唉....

邊到識到，話我知

仲後生
大把時間

24歲o者
我24個陣都仲on99咁
其實而家都仲係on99

隔離post留tg大把pm

我淨係知時間飛快
無知的小孩一晚長大

一地24歲普遍都搵15K, 我個offer我10K....但都想做住先

邊到邊到

你講得好岩
所以我都開始變成一個好現實既人.
當你同人地講心既時候, 其實人地係睇緊你比到D咩利益佢

咁又唔可以用搵到幾多錢黎做標準
同埋你依家搵10k
唔代表你一路都係咁
有實力既怕咩
除非無實力既姐

10k
咩工？

接觸社會之後真係會被同化
最慘係你唔自覺變左先恐怖
我班fd成日都話我份人變左好多
明明我仲係咁膠

講既野著既衫言行舉止既變化自己係唔覺架

大把實力比我好既人....
我中意做野做得detail D 品質高D , 但香港人太講速度而質量又參差...

其實好合理
如果有人話可以無條件對你好
除非係你父母啦
如果唔係, 講你都唔會信啦
如果你信
一係你好幸福
一係你白痴

每個人發光發亮既時間都唔同既
同埋都好講機遇

我第一份工都12
d 同事10.5

好hurt

見親都有仔?

>70%
一係就一大班女

怕醜內向邊敢

百貨應百客
有人要求價平快靚正
自然都有人要求質高夠精緻
所以先唔好否定左自己唔岩依個市場
係應該要搵下點樣可以開發到適合自己發揮既市場/地方

interior design, 一去in 就知間野專請冇咩經驗既人. 個個睇落都太後生.
間公司咁樣成本低得黎又可以接到job黎做

佢地話你點樣變?

重點其實唔係靚定唔靚 係愛定唔愛

唔係咁易架葉師傅

識晒成班女

咁冇計design呢行係起薪低奴隸工

呢到 有咩野可以幫到你？

你比佢地高D人工既原因係?

學子華神話人生總會遇著幾個pk

無實力都唔怕 搵得少咪搵得少囉
一個人唔係用收入同身家去定佢個人既價值架麻

蠢係後生既特權黎
後生可以輸下錯下衰下
不過到大左就唔好重覆犯錯就得

但我當時的確無條件對我女朋友好啵
佢開心既笑容已經係最大既回報

如果你遇唔到 即係你就係嗰個.....

佢地marketing executive
我做data

喂呀 又推咁快 跟唔到喇

大仆街大仆街

我對住我ex係咁，唔希望佢為咗我而做唔到自己最想做嘅嘢。佢問我關於未來嘅advice我幫佢分析pro&con，最後個選擇我俾佢自己揀。佢話我俾唔到guidance唔夠成熟飛咗我

咁根本都唔同工
唔好酬都正常呀

同你一樣 無上一陣 飛左好遠了

你幫佢分析埋都叫俾唔到guidance佢....咁其實佢係想你幫佢做埋決定...

呢家仲有10k 工。我初初做就10k

咁殺人放火真係拎金腰帶
佢地搵唔少

收入真係無意思 係睇都睇資產啦

睇黎佢屋企都成日比較咁

我當初都係
不過我竟然做左個大仆街
有時光機一定返去殺左自己

係囉，早知我就一句叫佢留喺我身邊算啦

so sad

其實我見出面好多活動興趣班都有好多女仔參加
自己都參加左好多,見到好多唔錯既女仔
但自己肯唔肯主動識又一回事
去到我呢個年紀,會覺得正常女仔都會有另一半.
男仔自問有條件既話去參加下d活動就好易識到女仔.

利申:巴

好有病,同自己比較,見人勁係向人學習

只能夠話多謝佢當初支持我去留學
完完全全改變左我既人生
唔係既話我可能只係一個bba畢業出黎做保險既on9仔

間公司真係好撚垃圾

Marketing又真係19工

agger
仲要港資小企

聽日訓醒應該有6

咁巴打有冇識到？

出黎做野之後，點先可以識到正常又單身嘅女仔？

你開唔開到6

所以我讀marketing 都唔做marketing

應該唔得 好眼訓了
聽日扮工時間又無乜人上

八卦一問，咁巴打宜家做緊咩？

算係有dd,但只係普通到無得再普通既朋友

我返工都有上呀 係你唔上炸

做inhouse都好啲，做agency仲衰過狗

marketing 吹水科。考present skill
我做緊銀行工

我fd 係做inhouse. 都要過30先人工2 萬以上。都要跳黎跳去咁

今日忙到死冇追post
尋晚由2定3跳到去依家5

之前我都有參加過啲，最多都一大班人傾，之後傾多排就靜左，完全冇機會

Agger

我都煩緊呢樣

跳啦。跳又人工加。又有唔同field exp

大公司會好d
我有fd最近入左間港資企業既marketing team
普通senior post都25k
但真係忙到痴線日日OT到癲
最忙個陣收11 12都有

我嗰間未agency

起碼workload細好多，同埋有得屌agency發洩

真係唔好港資
外資
同鬼佬做同事好happy

其實都決定跳，但未有方向跳去咩field咋

我個d其實都算係關係唔錯
上堂傾到落堂.都傾左好多野
不過真係朋友..

黎緊又會去試新野,第個新圈子lu

朋友 (Y)
可發展對象 (N)

我情況差唔多，但人工仲低過你個fd

佢當初做日資出身
人工又低OT又多
而家已經算係好少少

可發展對象係0

巴打仲可以keep住試
自問試多幾次唔得就冇乜動力🤦🏽‍♂️

咁我個fd都叻既
佢其實另外有兩份28k同30k但都係蚊型公司既offer
不過佢襯未夠30歲想做大公司拎多d經驗搏將來會跳得仲高

我港資去外資直頭去左新世界咁
雖然完contract就走
但cv有間大行喺度多幾倍head hunt agent搵我

我都試到冇動力了

係本身鍾意周圍試野,學新野
係返工之後用黎減壓既活動

反而識女動力不大

外資真係唔係話去就去到
做開垃圾日資工作少壓力會受唔住外資個種文化

返shift冇人權
想學都冇得學

都啱既，做過大公司profile都靚仔D

你唔係外國返來咩，應該有啲著數

離開香港既外國都可以係亞洲圈內既

外資仲冇壓力wor
d同事成日朝早嘆杯茶先開工
12點就食lunch
4,5點就出pantry吹水
6點半左右就收工

就係咁先驚
咁少時間但都做得晒d野
我自問冇咁既能力

一樣係exposure 來

我都想試下外資個文化，可惜這些機會....

我做得快
所以做港資成日唔洗OT
但比老細迫我扮工6半先走得
忍唔住就走

我嗰次真係好彩
原本都係in港資點知炒左
再搵一份就冇指名公司, 係agent post
一問之下先知外資
之後入左

際遇既野又係話唔埋

不過其實我唔係好積極搵工

第一份工做左兩年半
之後公司經營不善臨執笠之前辭職
辭職之後搵左幾間agent幫手搵工
做左個半月freelance一路in下
最後in左三份in成左一間同行但規模大好多既公司

之後兩個禮拜又有另一個agent彈另一份工過黎
行業完全唔同但因為公司性質可以識到好多唔同公司既人
簡單講即係可以靠工作擴闊自己network
本身有份工所以都求其去hea in就算
點知又in成左就半推半就入左去做

做多年半就有agent打黎話有份工見唔見
又係去hea in同in個陣我開多佢3000蚊
點知又屎忽撞棍in成左所以就轉左而家呢份

我每次轉工都幾被動下
同埋我份人都有少少安於現狀既心態
成日都唔敢跳出comfort zone去闖

D HR真係好撚狗
成日壓價

agent仲狗
幫HR壓你價中間唔知仲有冇食錢

agent既話好樂意幫我抬價
因為佢份commission都大d架嘛

日資既壓力唔係應該大過鬼佬公司好多？

呢樣真之前睇過篇野講AGENT
係幫你叫高價
好似唔知in成左會有5-10%commission
你做夠唔知幾個月又有筆錢分

睇公司文化
間野係香港
D血都係香港人多

日資大企業就係
因為傳統日資文化好撚難頂

蚊型公司日資其實都好free
一黎全公司都係一個打十個
二黎本身就冇乜規矩
三黎日本人其實都頂唔順佢地d文化黎到香港就會pea左
我而家仲要老細係日本直接落指示
所以香港係冇皇管既狀態

唔知個人實收幾多
但我公司係比我一個月糧間head hunt公司

日資傳統真係臭曬冇人肯做

會否1001呢

訓先再同大家吹過

又新一天

早呀
又要翻工

返埋今日又到我放假

放平日？

係呀，放閒日出街唔駛同人迫
但都亦唔到人
好想睇halloween

返多2年又要準備跳一跳

不想上班

冇一日想返

邊個發明返工咖

追唔哂啲post 已放棄

呢度開始囉

證明份工唔岩你，可以轉工了

返工果陣追
依家都諗住做多幾個月resign,唔理老闆係咁禁電話

岩岩先fg，入左去做兩三個月

翻工學好多野，但係辛苦在要探索公司系統既bug，加番快個工作效率

姐係星期六日翻？
halloween

攞埋年尾份花紅/雙糧就走

返shift,但一個都會有一次放星期6，日
肉地睇左？好唔好睇
諗起首bgm 登登登登登~

一個月*

一樣，成年唯一 一個月可以做高收入人士

你地就好
未lam過雙糧花紅

政府工 ？

等完約

等緊出年年尾就辭佢老母

做得1/3年，攞唔足雙糧

專科，一畢業就公營

你講嘅係電影？
我以為你話萬聖節嗰日有冇出街

Halloween依d 日子緊係摺係屋企，驚嚇親人
唔洗化妝都生人勿近

LKF啲鬼好正喎
利申街坊裝去

Oncall 36小時

諗起春姐果句
你試下素顏行出街
人地以為你cosplay詭修女

正常又單身🙋‍♂️🙋‍♂️

早呀咁多位

同行喎 不過我無再留係正苦了

點呀呢到有無囡囡啱你呀

早啊

我冇呢啲野架

估唔到可以開到5
尋晚溫書追唔晒

等多一年喎

唔番工好空虛

個個都岩我，可惜我唔岩你地

今年先岩岩年尾

你有focus ching得啦

我開po果陣都估唔到

前日仲係2架 而家就黎6

有咩興趣班會識到人

marketing真係咁低人工

呢啲工勁辛苦
25k有更好選擇

我都曾經掙札過大公司定蚊型
最後揀左蚊型再加大公司freelance

我都係
傾下計算了

外資文化
早收工不屬於我個field既team

日文 勁多仔....

日資係點架？
我個行無 得港資同外資

我都好想
但無啦

我公司有無花紅我都唔知
如果中既話係有6-12個月

明呀
所以都係去左返工

咁多
我5個月

講真岀面啲興趣班只要係一大班人既，點都識到啲，只不過係自己主唔主動同之後完左仲keep唔keep到啫

毒撚無出街
唔敢去lkf

早呀浪花

5個月都好撚多

有啲可以好高既，不過普遍識啲人都係偏中下同工時長，叫做餓你唔死可以繼續生存
不過可能係我自己廢

想學唱歌 或者煮野食

我仲有你地
我發現你地應該好多都細過我 我好似係old seafood

都係有fd揾我去咋

我識啲frd做online marketing
忙到仆街
不過係agency

黎緊第7 post靠你啦

點會呀
我應該同你差不多 我估

28

無去過lkf 唔敢去

好野 我會努力架

細2年

而家5炸喎

我大過你

我91

細5年

嗌聲哥哥

都唔係好大姐

好後生 真心好羨慕

原來我先係老屎忽

大一年姐

哥哥

Oppa

on ni san

女仔愈大一歲個market就愈細
男仔相反

我都係女

你仲後生啦

好驚

梳 晨早流流我唔應該又講啲事實出黎令大家唔開心

同問

識返女仔

講年紀唔夠我黎

我都未驚,你地驚乜

一齊驚

你幾多呀

唔參加Speed dating

組團

心聲

不了 最近識到個好好既人

這些機會

我都想去下

咁你要加油呀電車！

姐姐都有market既

你去應該秒速比人溝左

點會

點跟

嘩，晒命呀

唔好聽佢亂講

要幸福

冇錢冇車冇樓唔敢去speed dating

對我好好既人究竟係邊

無計。依家自己搞緊副業要等上軌道先可以辭呢到

我都想搵到個人我可以對佢好

咁我自己覺得中意真係唔駛有呢d，
但去得speed dating應該真係要

諗起電車男最後果幾集，當佢地起埋一齊果陣，
劇入面個討論區都就爆post
而我地都就1001

再大d仲搵唔到對象就冇呢支歌仔唱啦

我地會繼續有2002 3003 4004 5005 6006 7007 8008 9009⋯⋯

我知呀 btw點解係電車

識男真係難D.我好多朋友都唔會參加興趣班.

識女既話,參加少少文靜/藝術類/義工都好多.
工聯個D就最後選擇.學野又未到最好,年齡層又未必係你地想識個D.

電車都唔識？

識女易過識男

明明識女難過識男

邊有咁誇張 都係傾下計

我又唔急，咁目標為本唔啱我

你地去完話我知

唔知今次個1001又隔幾耐

咩公司好啲
真係想睇下係咩玩法

女仔係唔少
但女仔俾唔俾你識又係另一回事

我開！！！！

有代溝

訓先

多數一黎就拎電話真係太唐突

返完夜？

冇
今日請左假
晏就先見工想訓多陣

12點嚕喎

去到大家都真係做個樣野
未必會識到人

仲有時間

真係唔岩做？

我自己覺得識女仔好易

係丫,唔通見到係女就問要電話咩.
到呢個唔得又拎下一個就俾人覺得你好濫架喇.
通常傾到2咀個D,真係當佢阿妹咁睇.

ok
但今日見呢份更啱

我都有frd做it
入大公司啲it部做

係囉 好多阿哥